過完聖誕發現一樣野

就係一年又完，仲係一事無成

人越大就發現搵唔到目標又要追上生活好難，多左憂慮但只有見步行步最後個結果都唔會滿意

日拼夜拼 忘掉了為什麼高興